法國有好多自以為國際形勢專家成日睇高美國幾理班

法國有好多自以為國際形勢專家成日睇高美國幾班
不斷吹美國撚邊個邊個
其實話美國係咁撚狗既國際觀有幾差呢
單就拎南海單野黎講啦
初時又話國際仲裁撚中國
結果人地理都唔撚理你個仲裁
繼續係南海填島
最近一次南海既新聞 已經有成年前
果時跑道起哂 防空導彈都部處哂係果到
最後菲律賓都埋中國堆
現實係美國自克林頓以黎
對於抗衡中國既戰略部署係徹底失敗
唔明有咩好吹

你又好撚醒
中天TVBS 都信

五毛質素係差啲

學識打字先啦你條撚樣 法乜撚野國？

新會員